屋久ユウキ 我屌你老母

bad end

條ON9作者反高潮
做林鄭啊

乜鳩嚟

出左新一集？

我年輕貌美,身材又好,朋友又多,仲要同友崎同一圈子,又住過一齊,放學又成日一齊番屋企
點解唔係我

第7卷已經玩完啦
第8卷仲要鞭屍

友崎同學

互動最多既,你唔去簡
屋久你死全家啦

我假假地都係人氣第1女角

唔是簡風香？

食屎啦
完全唔覺得有咩互動
淨係有事就R佢幫手

仲要朋友圈子都唔同
炮灰風香

咁係風香贏
吹牙

亂鳩寫,亂鳩黎

是我，是我先，明明都是我先來的……接吻也好，擁抱也好，還是向那傢伙告白也好。

為什麼會變成這樣呢……第一次有了喜歡的人。有了能做一輩子朋友的人。兩件快樂事情重合在一起。而這兩份快樂，又給我帶來更多的快樂。得到的，本該是像夢境一般幸福的時間……但是，為什麼，會變成這樣呢……

抵啦
亂咁睇愛情漫既後果

亂鳩咁黎

睇左開頭，日南葵唔係女主角咩? 男主最尾唔係同日南葵一齊咩?